281645
3659
Quyển truyện này khá hay . Mình thấy quyển này cũng được , giấy bên trong tốt , giấy bóng và dày , mình không đánh giá cao ở sản phẩm này là hình minh họa của quyển này rất đẹp , dễ thương , bắt mắt , sinh động nhưng hình ảnh chưa được rõ nét cho lắm, có vẻ hơi mờ. Phần bìa thì dễ bị quăng góc nhưng bù lại hình ngoài bìa rất đẹp , y chang trong hình luôn . Lời văn trong quyển truyện này phù hợp với trẻ nhỏ giúp trẻ có thể dễ dàng hiểu và đọc được
5
603704
2015-08-28 16:04:12
--------------------------
